香港邊度買到絕版wcf？

如題

你都識講絕版, 仲點會有

我有
唔賣俾你